今日去食野, 個妹妹店員問左好多資料

今日去食野, 填完電話, 以為入得,
點知個妹妹店員, 問埋我幾歲, 做咩工, 幾錢人工, 有冇女朋友,
乜而家去食野要問咁多資料咩,
搞到我唔係咁開心,
有冇巴打試過

cctoy? are you nut?

個個都係咁問 正常程序

訓啦柒頭

你個樣似確診啫

問你有無女朋友只係試下你有無講大話啫
因為睇樣都知你唔會有

樓主前科

推

琴日試過 跟住晚上仲打埋俾我

問我做緊咩 而家隻手放係邊

葉劉姐姐
林鄭妹妹

見你似弱智以為青山走犯

遲下有中介公司打比樓主問你駛唔駛借錢

個妹妹店員, 問你，幾撚多歲呀？仲未有女朋友？
你睇下自己做咩工, 幾錢人工先啦！ 想有女朋友？屌

秒 此post已完

佢問我身份證，係咪想即刻同我去註冊

確診武漢肺炎後會瘋狂FF？

推乜？覺得自己好好笑？

妹妹店員極可能對你一見鍾情

對於疑似罪犯既人咁問好正常
個妹妹知道保障自己安全係好重要